考咗二十三分，有大學收了

中文 3
英文4
Maths 4
LS 3
Hist 3
Econ 3
BA 3

估唔到咁好成績

無可能架， 但係我接到張cert果時好開心囉！ 我尋晚開始我已經係未笑過， 即係自己好唔開心，之後接左張 cert 我見到4 跟住有5個3， 跟住我真係開心到尖叫呀呀呀，跟住我就匿埋一邊係到喊啦！

Bin到2046

每年必bin